[CCTV]荃灣嘉理墮樓案示意圖

Floor plan

CCTV02

CCTV03

CCTV04

CCTV05

有待各位判斷既供詞

//
另一名目擊者指，她當時駕車途經事發現場，目睹該男子從高處墮下，當場折斷雙手並失去知覺。// //最早目擊者時間為2233
被發現係葵福路 嘉里物流外
無心跳 做緊cpr 同aed
手有復習性骨折
已上白車
白車車牌 a137

FA 指無目擊者
但佢有急救牌
睇骨折程度 似高處跌下 更似被斬 😡😡😡😡😡😡😡😡😡
血債血償dklm
//

結論：22:27~22:33為空白冇證據時段
CCTV唔似有做手腳
死者走入去就係為咗跳樓，好難解釋
動機依然可疑
如果係非自殺既話
唔排除有人call佢上去然後埋伏佢推佢落街
關鍵6分鐘既空白，證明唔到死者墮樓前附近冇人

願逝者安息

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你整合真係好齊好靚

願逝者安息

推

動機雖然未知，係咪手足都未知
但結論就係至少片冇矛盾
有更多其他新資訊前麻煩大家唔好做神探住focus返正經野
rest in peace

9成9又炒車架啦，我覺得真係自殺

原來我有睇開你啲野

我只會睇證據
CCTV又冇去到22:33
唔會排除所有可能

其實唔係睇之前
係睇之後有乜人出入！

好唔好睇

但你冇推過我post

發現認真post真係好難上熱門
唔通要做標題黨

Good

司徒敬在The Queen v Kwong Wing On & another HCMA 574/1996案指出：「若用顯微鏡來細閱審訊謄本，便不難會發現有分歧出現、或證人無回答某問題、或部分地方存有固有不可能性、或證人給予警方的書面供詞有遺漏，及其他林林總總的點滴，作為支持上訴的理由。但在現實環境，即使誠實的證人亦會有證言前後不符及有遺漏的情況出現。反過來說，若沒有上述情況，則證人的證言便被批評是人工湊合而成的。上訴庭不會要求裁判官必須逐點處理辯方提出的各項細節，亦鼓勵裁判官以務實態度處理證據。當上訴一方以上述理由抨擊裁判官的裁斷時，上訴法庭須考慮的是，是否有實質及嚴重的偏差、遺漏或不合情理之處而令致法庭質疑案中事實重點的可信性。」

有埋平面圖解釋位置

Push返呢位巴打

依加幫你推

資料好齊 雖然我無查案經驗 但係從死者傷勢覺得好有問題
推

到依家名都無

實質及嚴重的偏差、遺漏或不合情理之處而令致法庭質疑案中事實重點的可信性

實質及嚴重的偏差就容易理解
遺漏或不合情理之處，如何理解?

現場係任何人都可以入去，冇任何保安措施阻止人入去
死者入lift時邊一面有掣都唔知
5樓出lift時東張西望完全唔熟悉現場環境
手一直持有電話
我見到係咁